童顏毒撚係感情界底層

童顏毒撚係一種人類男性。
佢地通常青春期遲遲到來，到中二，三先開始，所以開頭會完全唔明男女點解互相吸引，沉迷讀書/打機，心性發展滯後。
到咗高中，佢地都係冇乜第二性徵，冇可能有魅力，唔會吸引到女同學。到呢個時候，佢地一係有自知之明，摺埋一角，一係學d正常男性去flirt人，之後俾人排擠，因為佢地唔知自己發展殘障，冇資格鐘意人。
到最後，佢地只能孤獨地苟且偷生。

備註: 此為膠文，如有雷同，純屬巧含。

正wo 想屌

我就係咁 啲人仲以為我係學生哥 實質已經40幾50歲

大約係點既樣，有冇概念圖

童顏仔仔

Gay

讀緊U都被人以為係中學生

女人童顏就正

男人就

童顏先正喎
啲韓仔三十幾四十都係睇落似廿中
不知幾正 有一定年紀 事業性格穩定
但外表又有年輕既感覺

我掉轉...

中四俾企街sales sell 我大學生信用卡，
中五賣旗着住校服俾家長同個女講叫快啲多謝叔叔，
15歲同班同學入成人機鋪得我一個入到去，但入少年機鋪就要check 我證件，去澳門賭場從來由細到大無人check 我證，
廿幾歲時每個接近既女女都以爲我三張幾

童顔唔一定靚仔，而啲女淨係鍾意靚仔，所以童顔毒撚一樣收皮

都未必一定好事，

我媽就係童裝大碼+後生樣，
老豆當年帶我媽去意大利度蜜月，
個酒店經理唔准佢地同房，
以爲老豆想衰11，
後來證明到我媽已經28歲（佢眼都突撚埋），
先俾房匙佢地。

屌你老味，其實你係唔係識我，寫d野咁似我

我女朋友都係 佢已經31但有人以為佢14歲

部分認同
如果得個樣童顏但身材似返個男人唔緊要
童顏又中童身材 膊頭仲窄過女人 又矮又瘦弱
完全冇性吸引力 咁就係咁先

你咁講 已經唔關童唔童顏事
或者咁講 童顏毒撚>熟顏毒撚
兩個都係毒撚既話 童顏點都好啲

樓主應該講緊專家dickson嗰種

有種柒樣
成個中學生咁樣
叫自己童顏雖然嚴格黎講無錯
但一般童顏會諗起小白臉個種樣

我有個friend二字頭，樣似16歲
佢入馬會10次有7次畀人check身份證，暑假行商場成日畀人sale買二手教科書。
佢未又係溝親女都食檸檬

呢啲男仔好得意

禾都係

完全同意
好撚橙

已經變咗毒撚vs靚仔
童唔童顏已經唔關事